大家停止打飛機拉！！！！！

目的未達到有咩理由放軟手腳
主要宜家要處理既有方面

1. 文宣
十八區文宣工作需要繼續行動，大家唔可以令民意淡化！！！
特別係北區靠大陸揾食既地方，我地需要令佢地都知道條例通過左會令經濟受損。
我估長輩圖既效用只限最老缺乏渠道吸收資訊的一輩，大家亦要吸引中年中意打份工既果一輩，特別係收蛇齋餅粽吸引既果群，我有朋友既親戚真係會為左D福利去投票比建制派，但係佢地都係香港人，我認為大家都可以針對這一群人先可以令整個香港團結起來。
2.醫管局事件
大家要推到國際，E個相對簡單，一起send封email 比各大海外傳媒講述事件問題，點樣影響病患關係，狗方點樣輕易睇到病人資料同住院原因就好。大家可以參考之前send email 取消外國護照的做法，只係recipient不一樣。

3.集會及實質行動
大家陸續都會知道deadline set 左係邊，既然係咁，就要努力預備同宣傳接下來既行動，物資，地點，時間都要定好！揾一個林鄭最要害既地方出黎集會！！
我覺得和平集會唔應該好似之前一樣再局限港島幾個地方，要令到其他區既人都有體會，要令到社會有頭有面既人都被感動，可能你話跪地鐵站好膠，我覺得其實好可能堅持落去會感動到平時返工放工只求安穩既人，我地絕對不能放過任何一個招攬兵源既機會。

人地有錢有勢力，我地！
有人，有你地

大家覺得send 去邊度最好

推

推！

[請幫手推]621行動建議

好！

twitter reddit可以比更多人知only 各大國際時報會有影響力

push